警務處長撐朱sir 係咪即係撐犯罪

又話法庭判決係公正嘅？而家判咗有罪仲撐佢？

有權有勢
邊洗理民意

犯罪組織唔支持犯罪點維持落去？